<resources>
    <string name="app_name">APLICACION</string>
    <string name="txtpaises">SELECCIONES CAMPEONES DEL MUNDO</string>
    <string name="seleccionpaises">Seleccione la seleccion campeona del mundo que quiere visualizar</string>
    <string name="tituloalemania">ALEMANIA</string>
    <string name="tituloargentina">ARGENTINA</string>
    <string name="titulobrasil">BRASIL</string>
    <string name="tituloespaña">ESPAÑA</string>
    <string name="titulofrancia">FRANCIA</string>
    <string name="titulouruguay">URUGUAY</string>
    <string name="tituloitalia">ITALIA</string>
    <string name="tituloinglaterra">INGLATERRA</string>
    <string name = "descripcionbrasil">Brasil es considerado uno de los equipos más exitosos en la historia de la Copa Mundial de la FIFA. Ha participado en todas las ediciones del torneo y ha ganado un total de cinco títulos, en los años 1958, 1962, 1970, 1994 y 2002. Brasil es conocido por su estilo de juego ofensivo, creativo y espectacular, que ha producido algunos de los mejores jugadores de la historia del fútbol, como Pelé, Garrincha, Zico, Ronaldinho y Ronaldo. Además, Brasil ha tenido grandes equipos en la historia de los mundiales, como la selección de 1970, considerada por muchos como la mejor de todos los tiempos. Sin embargo, también ha tenido momentos difíciles, como su eliminación en la final de 1950, en el famoso "Maracanazo", y su derrota en la final de 1998 ante Francia. En general, Brasil es un equipo que siempre es considerado un contendiente serio por el título en cada edición de la Copa Mundial de la FIFA.</string>
    <string name = "descripcionargentina">Argentina ha tenido una participación importante en la Copa Mundial de la FIFA, habiendo ganado el torneo en dos ocasiones, en 1978 y en 1986. Argentina es conocida por haber producido algunos de los mejores jugadores de la historia del fútbol, como Diego Maradona y Lionel Messi, quienes han llevado a la selección argentina a grandes logros. Argentina ha tenido grandes equipos en la historia de los mundiales, especialmente en la década de 1980, y ha sido un contendiente serio en varias ediciones del torneo. Además de sus títulos, Argentina también ha llegado a la final en otras dos ocasiones, en 1930 y en 1990, y ha alcanzado las semifinales en varias ocasiones. En general, Argentina es considerada como una de las selecciones más importantes y respetadas en la historia de la Copa Mundial de la FIFA.
    </string>
    <string name = "descripcionuruguay">Uruguay es una selección que ha tenido un papel importante en la historia de la Copa Mundial de la FIFA, habiendo ganado el torneo en dos ocasiones, en 1930 y en 1950, y alcanzando las semifinales en otras cuatro ocasiones. Uruguay es conocida por haber sido el primer campeón de la historia del torneo, en el año 1930, y por su actuación en la final de 1950, cuando venció a Brasil en el famoso "Maracanazo". A pesar de que Uruguay ha tenido momentos difíciles en los mundiales más recientes, es una selección que siempre es respetada por su historia y por su pasión por el fútbol. Además, Uruguay ha producido algunos de los jugadores más destacados de la historia del fútbol, como José Andrade, Obdulio Varela, Enzo Francescoli y Diego Forlán, entre otros.
</string>
    <string name = "descripcionitalia">Italia es una selección que ha tenido una destacada participación en la Copa Mundial de la FIFA, habiendo ganado el torneo en cuatro ocasiones, en los años 1934, 1938, 1982 y 2006. Italia es conocida por su tradición futbolística defensiva y táctica, que se ha manifestado en algunos de los equipos más sólidos y organizados en la historia del fútbol. Italia ha tenido grandes equipos en los mundiales, especialmente en la década de 1930 y en la de 1980, y ha sido un contendiente serio en varias ediciones del torneo. Además de sus títulos, Italia también ha alcanzado la final en otras dos ocasiones, en 1970 y en 1994, y ha llegado a las semifinales en varias ocasiones. En general, Italia es considerada como una selección muy exitosa y respetada en la historia de la Copa Mundial de la FIFA.
    </string>
    <string name = "descripcioninglaterra">Inglaterra es una selección que ha tenido una destacada participación en la Copa Mundial de la FIFA, habiendo ganado el torneo en una ocasión, en 1966, cuando fue anfitriona del torneo. Inglaterra es conocida por su estilo de juego físico y directo, que ha producido algunos de los equipos más sólidos y contundentes en la historia del fútbol. Inglaterra ha tenido grandes equipos en los mundiales, especialmente en la década de 1960, y ha sido un contendiente serio en varias ediciones del torneo. Además de su título, Inglaterra también ha alcanzado las semifinales en otras dos ocasiones, en 1990 y en 2018, y ha llegado a los cuartos de final en varias ocasiones. En general, Inglaterra es considerada como una selección muy respetada en la historia de la Copa Mundial de la FIFA.
    </string>
    <string name = "descripcionfrnacia">Francia es una selección que ha tenido una destacada participación en la Copa Mundial de la FIFA, habiendo ganado el torneo en una ocasión, en 1998, cuando fue anfitriona del torneo, y alcanzando la final en otra ocasión, en 2006. Francia es conocida por su estilo de juego ofensivo y creativo, que ha producido algunos de los equipos más vistosos y espectaculares en la historia del fútbol. Francia ha tenido grandes equipos en los mundiales, especialmente en la década de 1980 y en la de 1990, y ha sido un contendiente serio en varias ediciones del torneo. Además de su título, Francia también ha alcanzado las semifinales en otras dos ocasiones, en 1958 y en 1982, y ha llegado a los cuartos de final en varias ocasiones. En general, Francia es considerada como una selección muy talentosa y respetada en la historia de la Copa Mundial de la FIFA.
    </string>
    <string name = "descripcionespaña">España es una selección que ha tenido una destacada participación en la Copa Mundial de la FIFA, habiendo ganado el torneo en una ocasión, en 2010, y alcanzando los cuartos de final en otras tres ocasiones. España es conocida por su estilo de juego basado en la posesión del balón y en el control del juego, que ha producido algunos de los equipos más técnicos y precisos en la historia del fútbol. España ha tenido grandes equipos en los mundiales, especialmente en la década de 2010, cuando logró una racha impresionante de victorias en torneos internacionales. Además de su título, España también ha alcanzado los cuartos de final en 1950, 1986 y 1994. En general, España es considerada como una selección muy talentosa y respetada en la historia de la Copa Mundial de la FIFA.
    </string>
    <string name = "descripcionalemania">Alemania es una selección que ha tenido una destacada participación en la Copa Mundial de la FIFA, siendo uno de los equipos más exitosos en la historia del torneo. Ha ganado el torneo en cuatro ocasiones, en los años 1954, 1974, 1990 y 2014, y ha llegado a la final en otras tres ocasiones. Además, Alemania ha llegado a las semifinales en varias ocasiones, lo que la convierte en una selección muy respetada y temida en el torneo. Alemania es conocida por su estilo de juego disciplinado, táctico y efectivo, que ha producido algunos de los equipos más sólidos y organizados en la historia del fútbol. Ha tenido grandes equipos en los mundiales, especialmente en las décadas de 1970 y 1980, y en la actualidad continúa siendo un contendiente serio en el torneo. En general, Alemania es considerada como una selección muy exitosa y respetada en la historia de la Copa Mundial de la FIFA.
    </string>

    <string name="btnvolver">VOLVER</string>
    <string name="btnvolver2">VOLVER</string>
    <string name="btnvolver3">VOLVER</string>
    <string name="btnvolver4">VOLVER</string>
    <string name="btnvolver5">VOLVER</string>
    <string name="btnvolver6">VOLVER</string>
    <string name="btnvolver7">VOLVER</string>
    <string name="btnvolver8">VOLVER</string>

    <string name="descripcion">El Mundial de Fútbol es un torneo internacional de fútbol organizado por la FIFA, que se celebra cada cuatro años y reúne a las mejores selecciones nacionales del mundo. Durante aproximadamente un mes, los equipos compiten en un formato de eliminación directa hasta que se corona un campeón. El torneo es seguido por millones de personas en todo el mundo y es considerado uno de los eventos deportivos más importantes y populares del planeta.
    </string>

</resources>